有人話將軍澳斬人係苦肉計

不如你試下拎把咁大嘅刀斬下自己條頸
斬頸啊！！！苦肉計 ？！！！
涼薄！ 無知！ 冷血！

麻煩之後整牆嘅手足
要補牆最好係同區Telegram Group搵人
起碼要約到3個人以上先好整
要戴帽 戴口罩 唔好比人點相
一定要放哨睇水
人少唔好守牆
千祈唔好落單整

好多整牆嘅都係女仔 師奶 中學生 甚至係小朋友！
發夢經驗少
唔識放哨睇水！
巴絲們如果係公海Group睇到補牆活動
有時間就去幫下手啦！
照顧下文宣手足

Stay alert!!! 🚨

YouTube多三毛

希望搵到影原片嘅街坊
Telegram有機會壓縮條片
如果係WhatsApp forward 出黎就一定會矇啲
原片upload google drive/YouTube 先係最清！

斬人事件未來會越來越多 甚至斬死人

on9無藥醫

youtube根本全部藍絲五毛

push

靠班狗一定無用
都係靠街坊先搵到證物咋！！
如果無立場live 我信件證物會被消失

手足由佢地啦
由班人形廢物話爆眼女仔係收左錢打爆自己隻眼屈香港警察開始我就已經連嬲都懶
因為垃圾就係垃圾 無講為左垃圾動氣

理智上同自己咁講
情感控制唔到 嬲到爆炸
元朗 荃灣 將軍澳
全部都係恐怖襲擊！！

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.